何君堯，你連自己老母個山墳都守護唔到

你點樣可以守護到香港

利申：深藍

鬼知班人咁惡搞完辦事處 轉頭就搞山墳

公道d講 辦事處就未必係白衫
今日果單除左白衫真係諗唔到邊個咁夠薑

玻璃都打爆仲唔係班白衫 嚇到啲舖頭落哂閘